yam yam ya, yam yam yam ya ,mi ,yam yam ya yam yam yam ya mi

有冇人知呢首咩歌? 搵左好耐

9估, 超級小黑咪